Lucas 小哥哥講廣東話!!

[url]
0:21開始

好尷尬
D演技尷尬到隔住個mon都feel 到

由我第一次見面已經愛上你

mk到震

唔係有人教佢韓文嘅咩

典解可耳貢mk -.-

尤禾第一次見倒伱•禾咒曖上左伱<3

下面直頭係床照嚟 喺床上影

想嘔啊 屌那星

完全唔知佢講乜

睇咗咁多次

啱啱先知原來第二幅有兩個女仔😨

😘😙😘